希望準備嚟時事台搞事嘅波台假膠三思，我知你哋只係貪玩，但今時今日無嘢好玩

如果之前我哋有人用假topic影響到你睇吹水台請見諒，我可以代佢哋道歉，大家係返自己個台傾相關嘅事，河水不犯井水，你哋有咁多吹水post，我都想你哋傾得開開心心！

【加泰風波】CC台 與 波台 大和解！

請大家推一推

係波台開post開啲標題撚假膠post唔係淨係波台嘅事，吹水台、上熱門都會睇到
啲假膠波台根本引戰狗